我夠膽講整依幅圖嘅一定係毒撚

Kobe 打波嘅一定識佢
唔打波嘅都識佢啦
唔存在偽善嘅問題
你條死毒撚整啲咁嘅圖係點？
你唔識佢？
你唔識係你毒撚姐
今日初三赤口 我屌你老母

將圖應該借Kobe串政治冷感既香港人？
Kobe出事幾乎所有人都講緊
但香港發生咩事都好都總有班人生活係平行世界
Btw Kobe RIP...

唔好特登開個po講d垃圾圖啦
Block咪算 晒時間同d反社會人格毒撚講野

死個nigga有咩咁大不了
咁有錢食又食過女又屌過死而無憾啦

喺笑啲人唔care 香港
但喺關心KOBE 一個同自己關係唔大嘅人
你有讀寫障礙？

拉

喺你老母咩

Kobe我係有聽過佢個名
但係佢真係對我冇影響

關你撚事？
肥屍 轉左account ?

自己文盲好意思笑人讀寫障礙 快撚啲癱啦

副圖個黑人就係kobe?

邊個嚟嫁？我唔識

D毒撚個腦得錢同屌女
怪唔知得成世無出色

識佢但關我撚事？

Drake啊 ching

下 個個黑人都差唔多樣 佢件衫仲要打籃球 你點分得出

對你關係唔大
對籃球關係大

一個力架重要過香港

呢班垃圾抄登仔

有啲人會喺Facebook ig 度講 kobe
但喺就唔做文宣
唔喺講kobe 唔重要喎

人地藍屍

Kobe 邊個嚟

我屌你老母

偶像死左講左幾個鐘就比人屌香港已死
洗唔撚洗影俾人拉既證據先有資格傾kobe?

真 kobe死我都係rip下
香港我身體力行啦

agger 係好易理解

Kobe RIP